生得高嘅人社會地位通常都高啲

生得高 踢波打波打排球自然有優勢 小學中學通常會入校隊 有一大班隊友一齊練波 由細練到大 一班兄弟一齊食飯 一齊打邊爐 甚至frd搭frd 滿城朋友

生得高大又唔會比人欺凌 童年基本上冇乜陰影

代表學校出學界比賽 老師又鍾意你 女同學又鍾意你 由細到大建立好人際技巧同社交技巧

去到中五中六想追成績 肯定有大把同學教同幫

去到排Jupas 又有校長推薦信

之後順利入u round status又唔洗話自己係a0

乜李嘉城生得好高咩

咁你姐係當我流姐